何妖於3月15日,搞廿三條簽名

information from telegram